有朋友話今日要返工唔去遊行 我即刻同佢絕左交。。。。。

咁的朋友不要也罷

咁不如我們